☏ ▅ ▆ ▇ █ 全港大三罷 █ ▇ ▆ ▅ ☏ 【1月29日 星期三 初五 】

☏ ▅ ▆ ▇ █ 全港大三罷 █ ▇ ▆ ▅ ☏

【1月29日 星期三 初五 】 罷佢老母

酒店業的也要參與罷工你們處於一個非常高感染風險的工作環境！

Push

推

請香港人團結支持三罷！

一齊幫班自私撚罷佢老母啦 屌

還有運輸業丶公共交通的員工！你們也是高危的，也會把病毒帶到其他人和地方！

五大訴求你地唔敢罷，但依家同自己既生命同埋樓價
敢罷工未？

黎明抗疫行動?

1.29 全民三罷

推 全民三罷